有無人係NAMI做緊Engineer?

有無師兄係NAMI做緊Engineer?
而家PhD fresh grad入去做起薪幾多？
工作環境又如何？

Hkstp nami?

係啊

無師兄做緊？